有朋友以為到高檔壽司店吃魚生就安全，事實剛好相反，食爭鮮反而最安全

有朋友以為到高檔壽司店吃魚生就安全，事實剛好相反，越高檔越危險，越容易吃到寄生蟲。
那是因為低檔壽司店用的魚生大都是急凍貨，寄生蟲大都在急凍時凍死。高級壽司店的魚生是產地直送，不經雪藏，所以，特別容易中毒。另外，高價魚生，例如鯖魚(青花魚)サバSABA和ヒラメHIRAME比目魚，這兩種魚生是高價貨，大都不經急凍，產地直送。喜歡在高檔壽司店吃青花魚壽司的話，自求多福。

收皮啦爭鮮 你自己食飽佢

55

source?

睇username

那是因為低檔壽司店用的魚生大都是急凍貨，寄生蟲大都在急凍時凍死。

忍唔住笑咗出聲

日本人講都信唔過？

認真 樓豬講得無錯 不過你係chi登講 魚生 壽司壞話已經係死罪

再認真 呢單新聞係講緊日本既情況 情況不適用於香港 當你試過知爭鮮點處理來貨時你會除非無錢想食，唔係都會選擇較好既壽司鋪

岩一半
因為爭鮮一樣垃圾，急凍完再解凍個程序太求其

爭鮮都有打手

不如話底檔嘅直頭回收二手魚生用啦

我自己養自己食 完全無事

爭穌都仲有人食
知唔知佢啲嘢幾撚唔掂
之前買咗盒三文魚壽司
屌佢老味
腥臭到仆街
從此再無幫襯

鮮

你source個篇日本評論唔知係咪因為太垃圾 所以已經無左啦